有另一半既你會抱住咩心應該去叫雞?

無褒貶,只係好奇有另一半既你會抱住咩心應該去叫雞?無論係老婆或者女朋友

叫前,屌緊,叫後?反正你地都唔會同到幾多識既人講,不如係到分享下比細佬我知

我朋友 係屋企做老婆奴
地位仲低過屋企隻狗
偶然唔開心就會去抒壓

Off topic
一直唔明點解有人會接受到做老婆奴
地位唔平等仲可以行到去結婚都幾好野

咁算唔算係報復?

婚前婚後兩個樣

中伏唔出奇

我不入地獄 誰入地獄
雞都要食飯

唔會有背叛另一半既感覺?

It is not about rich or poor, it all about their character. I have too many friends who are slaves of their wives.

yes 婚前成班兄弟問佢
你隻女又平又燥底又唔尊重你你真係願意頂一世？
佢默默飲下一淡酒話
鬼叫我愛佢咩 自己條件又唔算特別出色 有女肯嫁算係咁
我覺得係香港先有咁多呢類case
rip

根本呢個世界好多好野
係好多人短視好快落閘姐
同打工一樣,好多人話香港工時長,要ot
你5,6點去金鐘地鐵站睇下咪又係大把人準時收工

用動物行為黎諗，應該係天性黎，鍾意同唔同的異性交配，去大量繁殖下一代，見到靚女就想屌佢獲勁，想繁殖出有更好基因的後代，精子對於雄性一啲都唔寶貴的，到處射都唔會覺得曬。達爾文都講過動物的一生就係為左食同繁殖。當然人叫雞唔係為左繁殖，動物行為唔可以用落人到，但係這些想法，我覺得有可能係以前原始人殘留落黎的

d女人就會話禽獸係無人性,控制唔到自己既獸慾

我覺得真係本性黎，如果無左果啲道德問題，性病之類的，應該個個男的都會鍾意

巴打你地都講到有血有淚咁... 可能我仲細未明

唔算
佢話係心入而條氣會順番
唔再頂住頂住

想試唔同女人的身體